陳雲：「天滅中共」口號，威力驚人。

陳雲：「天滅中共」口號，威力驚人。軍用直升機在湖南演習突擊香港，結果墜機，死十一人。
天滅中共，全黨死清光。

陳雲次次都正能量，唔似得連登下下放負

成日睇陳雲根會好開心
正如你見青山院友個個都笑笑口